DSE 愈改愈淺，學生廢咪有借口收大陸人囉

以前 AL 年代班港大師兄同省狀元 55 波
依家班 DSE 仔連人地尾燈都睇唔到
班大陸仔叫港大做刷分天堂呀陰公

香港最高學府比人用黎刷分做跳板去美國

好多同學都係入學當上岸，鳩 fing 兩年報 intern 先出事
最後畢業難搵到好工，後悔終生

以前AL何止55波
maths phy 純理科 LOCAL N展 local根本屌打NDS
(當然以前NDS少D)

依家 28 波，點睇

靠我呢個 ive 仔守護港大

人地省狀元去哂美國啦，黎香港貪你逼咩

中山大學有2+2program 去美國讀cmu，畢業有兩張cert

所以dse/al分數係代表到學生有冇料?

咁乜野代表到?

讀書時比大陸人睇唔起，當踏腳石踩住你上
做野個陣人地靠平靠勤力上位，上完位踢返你班港仔走

睇線條靚唔靚卦

入學第一個學期已經比人屌打

依家DSE個制度重語文科, 理科水平下降哂

但係中英文水平都反而係下降

咁係唔係證明唔到有野好過佢 佢就一定岩
我唔係教育專家 有冇乜野代表到我唔知

但係唔係證明唔到無神 咁呢個世界就有神?
或者相反?

事實反映，教授都係咁講

老實講3年高中4年大學唔係問題
但D課程唔好咁撚淺呀唔該
見年年廿分以上成萬幾人 多過大學學位 就知咩事

鏗哥收到幾多份intern

教授講嘅野一定岩?
林鄭係專業嘅政治人員佢推行嘅政策一定岩?

DSE同大陸高中課程比,數同PHY既底差太遠,係比人屌打

咁我都有眼睇既

暫時未有 準備跳樓

咁我都無權話你錯嘅
但我覺得唔好對呢家d學生再施壓啫